黑警依家撈埋電影，遲早參加埋頒獎禮點。

PK鄧拍開心鬼未夠班去，以佢咁厚面皮遲早去「完夢」，到時頒俾十年之類嘅電影，會唔會即場拉人犯國安犯？